香港警曱真係好鍾意用槍行刑式指住人

呢張有係聽講fb post完好快俾人del

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721,831) & 證明香港人未放棄，做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

推 112維園見

警曱行刑唔洗你教

112維園見

pussy

推

警曱

cls

Repost forever

好嬲呀 琴晚訓唔着呀 放人！
Child登仔最叻係咁

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

恐怖份子

呢張相好似冇係FACEBOOK見過

邊個敢detele?

有，不過話好快俾人del

Fb

警甴

咁梗係啦

backup